意大利單日再新增345人感染武漢肺炎死亡 總死亡數字多達2503人！

係咪仲有人覺得只係流感？

無論點都好
希望單野快d完
係咁死人...
真係好心酸

召喚車厘龜

懶人包
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

依家死緊既數字
係5-7日前既確診數

5-7日後既死亡數
先係依家3萬人既死亡率

大膽估計
一星期後意大利
每日死亡數會接近1000人

睇連登見有個正常人
我都無咁心酸

歐洲人：
口罩無用
相信政府
唔戴

好波
白皮豬末日

今舖真係西歐病夫

仆街支那

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

連登班五毛好可能就係成日講啲支那人無蘑菇etc極端言論嘅人
剩低嘅正常人有可能因為羊群效應，本來未去到咁極端，跟住睇得多連登就極端到爆
但呢種極端係會搞到個人好攰同好嬲，我已經試過好多次個人變得極度焦慮

利申以上9估